Home office但其實乜柒都唔做揮手區

hea咗兩日，今日阿頭問我今日工作安排，求其覆咗d野，佢話期待我的工作成果。驚到仆街

我乜柒野都起公司電腦

Security 問題又無remote

主要software又intranet先開到

我又無copy

做乜柒

大家聽錯
係 空office
唔係home office

訓足三日

朝早冷手打個熱飛機暖身，下晝食飽飯打多次當收工

結論：我只有打飛機

汁男home office?

宜家仲係床到

大撚巴人唔返工，
都唔知有乜柒野做！
齊齊數腳毛

呢幾日 Send 左幾封email only

開左個OUTLOOK轉左幾封EMAIL俾老細之後熜返
反正無公司個SYSTEM做唔到野

而家係張床到上緊連登

電腦都冇開

又冇電腦 又冇remote 係屋企fing左3日

每隔一個鐘refresh一次email
跟住繼續打機

話自己係大陸返黎仲可以額外多14日假

未聽過人做保安都有得home office

你FC左我邊度做保安未？

有remote 但都係好撚hea咁做
平時1粒鐘既野做左成個上午

以前paid to shit已經好開心 宜家仲可以paid to J

聽左2個電話 出左1個email
Ps4長開

完全無嘢做嘅home office

要證明嗎

去武漢自拍一張

洗撚咩再唔係就話大陸親友落左黎香港stay左幾日

大陸人就係菌

靜靜地唔得既

我都想

但怕太多野積住下星期都係返

home office但返足三日
屋企做唔到公司啲嘢

將自己全身p落武漢高鐵站

日日lol utube

靜靜地唔得o既

公司group有人搵我咪應機
應完繼續做自己野

我交完啲嘢之後就無理過
當自己放大假咁日日瞓撚到黃朝百晏

乜柒都無做西咩…

會計 AR home office

3日煲左一套劇

上網搵口罩

公司唔搞VPN咁笨柒既

我仲要做ar 好多WP 等住我做

remote唔一定有食蕉問題
睇你加唔加既姐

本身番工都係打機多
home office只係慳番唔駛番公司

照返入公司，坐老細位反正成個office 冇人

Core system要intranet開🙈

公司個個都心知肚明home office=放假
連公司email都懶得開 根本冇人做野

我之前返個間係用公司VPN 再REMOTE公司機 咁就用到 Intranet
你地公司IT識玩

個個send d 19 email 扮有做野
明眼人一睇就睇穿

一樣 一早起身sene完email又訓返

我部電腦好舊
防毒都冇
佢夠膽咪比我做囉

前日email,今日處理
與醫護齊罷!

點解我次次都係home office 先忙到嘔。。

屌你老味，要交個濕鳩working report，全部都老作

銀行 home office 都無野可以屋企做

Security level高過某level就一定要公司機🙈

而家我只check outlook email

岩岩先起身

失去了人生目的

公司一早準備好d vpn 俾我地係屋企入公司個intranet 同drive

早晨

做地盤寫字樓
番唔到去根本做唔到野

點解我公司啲人home office仲八九點send email?
真係將啲野攤到最後先做？

你係自己間公屋做保安緊係乜都唔洗做喇

係
晏就5點先開工

淨係check下email囉

好撚忙

係屋企悶左3日

Send 完email 就訓

一陣話你洩露公司機密

公司勁快手搞掂vpn 但自己唔係好想做

咪就係

Home office會做嘢先出奇
你不如問下有邊個真係會做嘢

Home Office係乜大家心照啦
唔通屙緊屎都帶埋部電腦去做嘢又要報俾老細知咩

打飛機會令到體內流失白血球
搞到抵抗力變差 請你忍一忍手 千祈唔好啊

冇落過床咁濟
覆左兩三個 email
有人約開會就話唔得閒叫 reschedule 去下星期
爽呀

好矛盾

擔心中左招可能會死，
講到生死好自然唔擔心被人炒，
命都冇仲擔心份工。

所以返工定唔返工好

做地盤但home office
即係乜柒都路洗做

覆一覆email -> 繼續煲劇打機

開住公司Chat room同Email掛機
另一邊就打緊機

真㗎
本來諗住新年之後去高登砌部腦
咁而家有疫症，我又冇口罩
我唔會出去砌

公司強制唔比返
Home Office雖然冇咩做
但要扣年假 咩玩洗！？

冇嘢做攤床碌連登

我都3日HOME OFFICE丁咗2日, 希望可下星期繼續HO

10/10

同屋企人打左幾日麻雀

其實啲老細好撚醒，咁搞法今年肯定大裁員，一鋪home office就順手計埋炒剩幾多人就夠

日日訓到十點幾，然後睇av

公司有冇叫你地開返個online meeting

日日坐喺屋企發呆，坐到攰

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你們就好啦我都想home office

反正點都要出糧, HOME OFFICE只係俾老闆打飛機覺得員工仲會做野, 相對無咁蝕

靜啦

叫咗秘書上嚟屋企home office

Home office但係都好多野做

屌你老味，人home office 我home office
我準時office hour就俾我呀頭chur我做野
仲成日追魂WhatsApp 我，mon住我進度
其他team同事就free到仆街

做佢老母

完全冇野做，WhatsApp group冇嚮過，無收到工作相關既email
好撚得閒，不過都冇咩心情出去玩，自我禁閉係屋企上連登算

Home office 係哂9氣，我煲劇打機玩左成日先出到三頁ppt

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

咁幫手做文宣啦

叫我home office
但我連公司電腦都冇拎翻屋企
廢事俾人屌 諗住翻office拎電腦
老闆話危險咪撚翻 當休息多幾日

睇完大家啲comment，發覺自己今朝9點係度糾結緊起唔起身係件好白痴嘅事

本身duty係坐counter，依家on duty坐喺屋企

係office都係乜柒都冇做

前日係屋企悶到打咗3次

煲足3日劇

殊～靜靜地嘛

屋企冇電腦，得iPad
做乜鳩

你9up咗啲乜俾呀頭

幫同事搵口罩算唔算有做野

Home office到下禮拜
尋日去左打牌
今日又出街
朝早求其扮下野Send兩個Email當做左野

玩左幾日ringfit, send 左幾個email

set定時間send email，睇落好似真係做緊嘢

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

岩岩老細打黎 我先比佢吵醒屌

好彩我都有做下野姐

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

3日答左2封enail

奴性太重 好不安
平時返工多野做到傻 而家係屋企做唔到野

屌點解禾要番工

邊到有？ amazon 都冇貨

朝早十點起身係teams到報到say個hi
之後訓返訓到十二點幾一點
食個飯開電腦係email搞下d冇得拖既野 / fwd野比人問佢幾時有
依家岩岩熄電腦 準備netfilx煲埋套you

有個同事谷，d 人話好想返工係咩玩法

仲要番呀屌你老母！！！！

日日較定鬧鐘9點起身開個microsoft teams掛機online跟住繼續瞓

Home office 好撚多野做

九點半準時睇住個市呀

奴性咁撚重屌柒佢啦

Home office 好忙呀

快d 炒我

搵勞記

打左成朝fifa

足不出戶Hea左3日 下星期繼續

今年應該炒好多人

日日仆野仲攰過返工

唉屌你老母home office做撚到傻

真罷工，連登最期待的畫面出現了

晨咁早覆老細電話，之後冇野做

日日都打機 間中郁下個mouse等個skype for business變返做online 唔敢用mouse jiggler怕俾公司check到

拎嚿錢去砌女好過啦

我屋企人cls到返公司做

根本係得啖笑

你係咪吹到過咗火呀

履幾個email 扮我做緊野 完～

一樣

想做都做唔到

大陸工廠唔開，有乜好做
貨又無野到，單又無得落

可能佢地假膠掛

屌你班仆街咁嘆嘅, 葡萄

繼續做到似隻狗

電話都冇聽

靜靜地贏啦
政府都無大大聲話佢地無做野

要用自己年假隔離呀

唔洗架，搵兩個5蚊銀扎住個Carl 制就得